奶茶聯盟最新動向（反水壩白宮聯署加抵制破壞言論自由嘅Krispy Kreme）

咁多位手足重記唔記得我地同泰國、台灣結盟做奶茶聯盟，宜家奶茶聯盟又有新動向

1. 反對中國係湄公河上游起水壩嘅白宮聯署
聯署已經唔夠數而失敗，但係之後又有人重新發起過聯署，目前已經有2.2萬人簽咗，大家幫手簽同share

2. 抵制破壞言論自由嘅Krispy Kreme

早前因為Krispy Kreme嘅泰國員工因為網上言論而被炒，成個泰國D網民話要抵制Krispy Kreme，經常分享其他賣droughts嘅商店，玩殘Krispy Kreme，佢地希望我地同台灣人幫手抵制當地Krispy Kreme

我自己上網睇過，香港宜家無Krispy Kreme分店，但係台灣就有7間Krispy Kreme分店。

所以我地可以盡量傳信息比台灣人，希望佢地幫手抵制台灣Krispy Kreme，或者去泰國Krispy Kreme Facebook專頁派嬲加留言

重有，最重要嘅係要留意Twitter戰線，未加入嘅快D加入

煲底見

光復香港，時代革命

推1次，光復香港近1步

推！國際陣線！

推

已簽

簽左

推

up

Signed

推
alliance好重要

Pish

推 係國際上爭取盟友好重要

推下

signed again

Push

支持盟友

個聯署其實可以寫多背景資料，點解釋下點解東南亞旱災係人為，簡單直接嘅英文就得

3. 壞消息，因為Twitter修改條款，損害泰國人言論自由，有泰國用户要刪除帳戶，改去Minds繼續

pish